《復仇者聯盟3》只花6天 全球票房超越DC《正義聯盟》

漫威電影《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）短短上映6天，全球票房超過7.25億美金，正式超越DC電影《正義聯盟》全球票房6.57億，更可望在這幾天打破《Star Wars：原力覺醒》12天破10億的票房紀錄，消息一出掀起網友熱議：「DC就連車尾燈都看不到了！」

根據外媒《The Warp》分析，5月1日適逢勞動節，不少國家周二放假，因此催出《復仇者聯盟3：無限之戰》周一晚間票房，全球單日票房8500萬美金、累計票房達7.25億美金，即使中國大陸還未上映，只花了短短6天，票房超越《正義聯盟》全球累計票房6.57億美金。

另據外媒《Screen Rant》報導，《復仇者聯盟3：無限之戰》在北美地區周一票房開出2520萬美金，創下北美影史4月份周一票房新高，該紀錄之前為《玩命關頭7》2015年4月6日在北美開出的1400萬美金票房，不過目前北美影史周一票房冠軍仍由《黑豹》在2月19日總統日開出4010萬美金票房居冠。

Marvel超級英雄片《復仇者聯盟3：無限之戰》在各地票房創佳績，4月25日於香港上映，走勢亦很凌厲，截至昨日為止，首周7日票房累收8613萬港元，改寫《美國隊長3：英雄內戰》保持的舊紀錄（6678萬港元），成為香港史上首周開畫票房No.1，並成功打入香港十大票房，暫時進佔第10位。

香港史上十大最高票房（港元）：

1. 阿凡達 $178,029,440

2. 復仇者聯盟2：奧創紀元 $133,061,397

3. 鐵達尼號 $115,306,690

4. 美國隊長3：英雄內戰 $112,654,686

5. 鐵甲奇俠3 $106,389,801

6. 變形金剛：殲滅世紀 $98,196,851

7. 復仇者聯盟 $96,705,670

8. 侏羅紀世界 $96,295,976

9. 反斗奇兵3 $89,364,118

10. 復仇者聯盟3：無限之戰 $86,134,777

睇好至少有第2

好撚癲 十大入面有五套marvel

avenger 123集都入哂

仲要第4集都入硬咁濟

十套有九套都係cg科幻片

仲要第四集一定會高過第三集

計埋通脹 Titanic其實仲羸緊幾條街

視覺衝擊既野對大部份人黎講得戲院有丫嘛
係屋企比較難得到最高享受

事實證明香港人要嘅係娛樂性
唔係藝術性

本地出產嘅歌、戲、劇都係反市場口味而行

6. 變形金剛：殲滅世紀 $98,196,851

而神 用了７天才能創造世界

市場反映一切

情何以堪

DC的未來還會遠嗎

作為DC粉表示m記值得擁有

咁都要6日, 算輸左架啦

DC狗孤芳自賞感覺良好

六日戰爭

無得咁比較嘅
以前邊有咁多免費娛樂揀

但係titan聽呀媽老豆講個陣啲人癲到瘋狂入戲院睇十次八次

呢套我諗未到個個瘋癲程度

睇埋全球？香港根本同全球趨勢一樣

鐵達尼當年啲人會拖住唔同女入場睇幾次

jl根本笑話黎，一個天個地比條撚

其實仲和JL比有乜意思。

DC班fans係咪紅都面晒咁縮埋一舊

》

DC狗開始轉口風啦 睇英雄片既都係小朋友 票房高因為票價高 睇戲做功課咁勤力又唔見溫書咁勤力

睇返個榜頭十大都係荷里活片壟斷
證明都仲係有品味
起碼中國啲咩戰狼紅海果啲打唔入來

點解無魔戒果d既

我就2面都有鍾意既人物 nightwing,batman ,deadpool punisher
公道講句marvel 個市同潛力>DC ,因為至小人地係用10年間鋪好個世界觀
而dc 就係一味賣情懷同當你一定識晒d元老咁款

JL 單野大家有眼睇高層同導演係有唔同理念,我只可以講句DC 加油啦
marvel 起碼帶多幾件頭馬大家認識同知名度幫班藝人有個好將來
而DC ?唔係無既但紅人唔紅角,以宜家咁睇英雄片都好似飽和緊,DC想追其實真係好難
可能又要等多幾個10年

當然我自己就唔想特登話人地DC /marvel 狗,佢地激進邪教上身,係佢地個人表達自我
我個人就只係純電影欣賞角度,字眼有d 用得差,但我個人直白無得改

MCU 求鳩其搵班講重黑鬼口音英文既黑人拍套片出來，個美國本土票房都多過套 JL 既全球票房 ，DC 點玩

黑豹個口音係個演員自己度出嚟
係參考返Wakanda嘅地理位置附近嘅國家啲人嘅語言
再自己諗出嚟

大陸好似仲未上

JL變成票房單位
iw票房就快有兩個jl喇

真係要計，直頭仲係亂世佳人第一

嚴格黎講係東非個邊
雖然無Wakanda但個語言真係有
係某部分非洲國家會講

超2趕3

老老實實，2邊都拍得好大家都開心，DC狗無謂再講咩野 無劇情，睇戲要做功課on9
不如睇下個市場想要乜/冇乜，做好本份好過衝出來柒

本地歌，戲，劇有幾多有藝術性 真係唔好睇唔代表有藝術性

我地dc唔會咁膚淺睇票房sor

少娛樂加上比起依家更易買飛，titanic當時嘅劇情/特效都出眾

仲有初代星球大戰

啊凡達攞第一要多謝個時啱啱興起3/4d

佢咪就係第一套3d電影
同埋仲要係titanic個班底
嗰時真係煲到好行 中學嗰陣全級個個都話要睇

DC同WB根本行每一步都係錯

利申左先我係Batman死忠，漫畫New 52 至最近既Metal都有keep住睇

首先講Timeline，正常應該係MOS > Batman > Wonder Woman > BVS> The Flash > Aquaman > Cyborg > JL，而每套中間同結尾都應該要插下D 其他角色既Easter Eggs，偏偏佢地就要懶特別，一開頭都有人話唔follow M記係好事，慢慢DC fans都開始覺得唔撚對路，其實WB 高層真心係On撚9，唔係跟住人地做過既野就叫柒㗎下嘩？依家D舖排亂到九彩，宣傳又唔足夠，黑鬼嘥博真係得仆直

再講佢D故事，屌你老母差撚到，BVS原本uncut都好地地，又係因為內鬥左剪又剪，剪撚到都唔知佢一開頭想表達D乜，仲要衰撚到玩課金買Bluray，人地M記Bluray係再加精彩內容，你WB竟然係Bluray先比返個完整故事觀眾 再拎SS比，D角色又係亂到七彩，就咁開頭人物介紹略略帶過就算9數，最吸引既joker夠膽死剪撚左得返1成出場率

又講下佢地對D演員同crew，人地M記用twitter同RDJ互動，大家一心一意去宣傳谷恆套戲，你老母臭閪DC同WB次次傳出都係Ben唔撈，導演走既走，比你中出完飛既飛，Joker Origin果單直頭離撚曬大譜，Jared Leto係SS已經比你fake左一鑊，點知仲要再比你玩多次，喂大佬你間垃圾studio有冇尊重過D演員呀？有時見到人地M記上上下下咁齊心真係好懷疑係DC同WB做果D高層係咪
全部都係狗閪黎

最後就係佢D角色推出時間，真係慢撚到
BVS 2016出，Batman竟然2020先做
執柒左佢啦DC & WB

亞凡達d 3d效果真係同之後嗰d唔同
明顯好多

點解睇戲都要分marvel狗dc狗
同出面班android狗iphone狗一樣要靠呢d野黎拎優越感 ？

變形金剛 自己本身好鍾意 但套野編排真係好on9 無諗過得特效都咁多人睇

佢原本係美式口音
係特登整個非洲口音出嚟

有人一個月睇左25次

我睇咗一次女主露點就夠
之後就算睇都係為個幕
究竟依套戲有咩咁吸引

屌!!!! 原來扮，聽撚到我 ，咁重死，即係米高梅拍大地重票房多撚過中國拍既渔光曲

你個名

你班友講完Titanic未
復3同Titanic挽鞋都未夠班
當年街頭首歌怒播，顯生商品又多又好賣，d人郁下都睇十次以上，明珠台一播破埋最高收視紀錄
就算而家睇返都唔覺out

奇異博士都英國人所以要扮美國口音啦
咁演非洲人，口音緊係都要扮

究竟當年係咩因素令到鐵達尼號咁犀利？

原來哈利波特啊魔戒嗰啲未入過

唔係話盲撐marvel, 但有其他戲可以造到呢個世界觀出黎？

一來無咁多娛樂 二來真係好睇

鐵達尼號好撚勁
咁多年前既戲放落而家都排到咁前

如果有中國三日就夠啦

頭50可能有嘅

1997年鐵達尼號 平均門票 35-45

復仇3 平均門票 100以上

咁以前冇宜家咁多娛樂既

屌以前夠無咁多人有錢入戲院睇喇
關咩事

97年香港人無錢

hary potter最尾嗰集排16

唔計親生仔，咪 xmen 囉；『免』強就 star wars

大撚吧啦，你以為以前睇場戲好撚貴 ?

xmen無得比啦 唔計小說改編 要比世界觀一定係得star war

DCEU<MCU
DC>Marvel

講到好似四，五十年前咁

正義聯盟票房連doctor strange都過唔到，
係DOCTOR STRANGE啊